得罪講句，唔使OT既工通常都冇乜前途

人在高處邊有準時收工，有得日日盡時等放工既人人份工一定係廢工廢position。同意嗎？

利申：但要OT又唔等於你份工好堅

其實唔一定，真係要睇係咩工...搵緊6、7萬係金融公司做既trader 就日日都準時收工（想唔準時都唔得，個市都收左，做埋手頭野就冇野做焗走）

Trader好工黎咩

咁就睇你點定義好工啦，搵得多？定工作內容有意義？

大把ibank準時收工人工高過你同我

on9